求下你地聽日繼續，唔想返工

求下你地聽日繼續

唔想返工

咁點解你唔出黎不合作